(健身撚)玩dumbbell chest press 到35磅震都手哂

點樣練好d
人地普通都40 45 咁推

慢慢黎囉一步登天咩 推細d 又唔會笑你
搞傷自己就笑9你者

咁係你前臂唔夠 樣樣都練下 二三頭 背膊 好快就唔洗用到前臂

自己做自己啦 使乜同人比

你推幾多組幾多下?

我推10下一組
一組後休息2分鐘
再推
推夠4組

二頭做緊3set 1set 15下

三頭做緊3組, 一組15下

請問以下動作是否背膊???
做緊15下 一組, 做3組

新手就玩下機先啦，怕你肌肉未習慣，會拉傷

最緊要姿勢正確，推得輕冇人會笑

推得重又用錯姿勢用錯力我就細聲笑喇

我唔知有冇推錯
有冇網上教學

推果時前臂有無酸軟 , 如果感到酸軟代表發錯力

做背 , 拉上時手臂要貼腰 , 放下時要hold住慢落 , 做果時如 feel 到尾龍骨酸就要停, 代表發錯力或啞鈴太重

咪撚戇鳩啦
你永遠不會成功.jpg